玩online game時 組太大隊就難指揮 組小隊就好靈活

你地有冇試過單刷副本 好難架麻！

諗返以前打online game 個個企係個副本傳送點組隊

個個都係唔識 既 5-6人左右

有隊長 有輔 有法 有物攻 睇位

一個人好難打咁多地獄犬既 自己諗

無野講

但現實係後有追兵呢

離遠見到你5-6個，仲唔落你單？咪傻啦

場場都係叫大家唔好小圈子行事，你50-60人行，其中一人俾狗咬，都多人救，5–6個，你冇事我話你叻

假設現場有總數60人 全部1 1 1 1 1咁 60 人 定 5 5 5 5 5咁 12隊好？

我既意思係即使私人分組 原則上都係要跟住多人
5-6會照應快過 50-60人叫